油塘救人救人救人救人救人救人

落堂去緊 聽朝返工
no excuse

快快快

救人救人救人救人

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

油塘有黑警圍義士？

地鐵站？咩出口？

休班的

附近係狗房

push

推

我冇野講